美國電子graduate school master邊間好？

小弟我今年讀緊local U細電year 2 成績唔算勁

但想畢業過美國讀細電MS

睇左US 個eecs ranking
Stanford MIT UCB 呢d 頂級出名eecs school 應該入唔到

有無d 比呢班低一級但又又唔算差既eecs U?

追緊gpa 今個sem 應該過3

目標讀完睇下博唔博到phd

博唔到就搵工

聽聞近silicon valley 容易搵工

但我又無greens card citizenship

有無巴打有相關經驗

求分享

加油

多謝前輩幫我推post btw 你有無玩過engine 搞既summer research

睇過下d topic 無乜ee野 ee 開果d都係biomedical 野

冇 本來對research叫有少少興趣
做FYP就知乜料 intern就有

cs同bme多
其他field相對黎講好mature

巴打邊飯有興趣？
ee都有好多野研究

uic Champaign?

Geogria Tech

鳩up

你想做咩field?

大概講下分怖
Top tier: Berkeley Stanford MIT
之後可能Gatech UMich UCLA Cornell UCSD 呢堆（其實都重係好top)
再落可能UCD UCSB USC
亦都有啲唔太出名，但公司鐘意請既學校，例如Cal Poly, Santa Clara University

想讀下telecom , optical , semiconductor device 呢類
對近computer engineering 果邊既ee無乜興趣

我都係semiconductor 同optical 比較有興趣

點解唔問下prof意見

好多state u都唔錯,唔一定要最top個d